得罪講句，碧咸成家個樣真係吹大咗

你老味 碧咸根本就唔算得好靚仔
大把鬼佬靚仔過佢la屌
對眼又唔算得特別靚
都唔知點解可以吹到咁
個大仔仲柒
唔係佢老豆嘅話 我真係識佢魯芬
Facebook果d乜乜柒柒成日話佢handsome
我真係hand佢老母
個老婆就唔洗講la
成個人乾咁
真係狗也不屌

仲有冇

但佢既人生你無

靚唔靚 人地讚既啫

佢地又唔會因為咁樣而自 high

亦無影響佢地有完美人生

諗起樓豬打呢堆野個陣個死人豬頭樣真忍唔住笑

有畫面

但係你冇佢嘅人生

樓主貼自己個樣上黎等大家睇下你同碧咸的分別

咁又唔係講資格論嘅

我認同佢啲條女係因為佢先多人鐘意 同埋佢老婆真係人乾咁

但係碧咸咁嘅年齡、外貌同成就真係無可挑剔

食屎啦柒頭 碧咸靚仔得過樓豬先算啦 樓豬一定係黃金比例

又黎跑得快過隻馬
On撚99小學畢業未

30+ 嘅朋友一定記得對希臘嗰球訓球

樓豬是咪打完篇野之後嬲得濟打爆埋電話,搞到無得回post

佢啲仔真係樣衰wor

睇完句野跟住拎塊鏡影完自己，唔敢再上水

我都覺C朗廢托靚仔多多聲

費托真係好靚仔，又高
真係成個理想中既王子咁
可惜皮膚差

酸到